%%%% GEBÄUDE 94

\section{\gebOR{}}\label{Stat-BoKeWTer-Geb94}

La céramique de ce bâtiment a été étudiée parce qu'elle se situe sous un
ensemble bien daté, le \gebIR{} et que plusieurs vases complets \insitu{} ont
été découverts. Les restes architecturaux sont très fragmentaires et il est
impossible de comprendre le contexte général du bâtiment en dehors de la pièce.
Le corpus à disposition est également trop restreint pour mener une étude
statistique (32 fragments). La jarre de stockage à bec verseur
(\cref{Lab_Bo76-434}), la gargoulette (\cref{Lab_Bo76-432}) et les exemples de jarres à
col évasé (\crefrange{Lab_Bo76-A4-11}{Lab_Bo76-F5-9}) -- notamment l'exemple peint --
ont leurs pendants presque exacts dans les ensembles de
\knw\footnote{Bo11-57-504, Bo11-57-528, Bo11-57-556,
\cite[40--41]{Strupler2013d}.}. La jarre de stockage (\cref{Lab_Bo76-434}), dont
la ployure indique bien le raccord et le montage de différentes parties,
correspond à des formes et des techniques similaires
\delaperiodeCAC{}\footnote{\cite[55]{Strupler2011}.}. D'un façon générale, les formes
sont assez similaires à celles des inventaires \delaperiodeCAC{} de \knw{}. Grâce à la
position stratigraphique, directement au-dessus du sol vierge et sous le
\gebIR{} et puisqu'aucune forme n'évoque \laph{}, je date cet ensemble \delaperiodeCAC{}.

\afterpage{ \newgeometry{top=1.5cm,bottom=2cm,left=1.5cm,right=1.5cm}
% Bol
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[b]{0.37\textwidth}
      \includegraphics[width=60.5mm]{Fig_181}% 242mm
      \caption{\kfd{Bo76}{F6}  (1$\colon$4)}
      \label{Lab_Bo76-F6}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[b]{0.35\textwidth}
      \includegraphics[width=57.5mm]{Fig_182} %  230
      \caption{\kfd{Bo76}{432}  (1$\colon$4)}
      \label{Lab_Bo76-432}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[b]{0.26\textwidth}
      \includegraphics[width=42.25mm]{Fig_183}% 169
      \caption{\kfd{Bo76}{A4-52} (1$\colon$4)}
      \label{Lab_Bo76-A4-52}
    \end{minipage}
 % \end{figure}



% Tlip-E Fragment
%\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=79.5mm]{Fig_184} % 318.10mm
   \caption{\kfd{Bo76}{A4-11} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo76-A4-11}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=82.5mm]{Fig_185} % 330mm
   \caption{\kfd{Bo76}{A4-6} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo76-A4-6}
 \end{minipage}
%\end{figure}

% Tlip-E
%\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=79mm]{Fig_186} % 316mm
   \caption{\kfd{Bo76}{F5-1} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo76-F5-1}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=71.25mm]{Fig_187} % 285mm
   \caption{\kfd{Bo76}{F5-9} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo76-F5-9}
 \end{minipage}
%\end{figure}

% Pithos
%\begin{figure}[h]
 \centering
  \includegraphics[width=124mm]{Fig_188} % 496mm
  \caption{\kfd{Bo76}{A4-7} (1$\colon$4)}
  \label{Lab_Bo76-A4-7}
\end{figure}



% Vollständige Grossgefäss
\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=82mm]{Fig_189} % 656mm
   \caption{\kfd{Bo76}{434} (1$\colon$8)}
   \label{Lab_Bo76-434}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=84.625mm]{Fig_190} % 677mm
   \caption{\kfd{Bo76}{433} (1$\colon$8)}
   \label{Lab_Bo76-433}
 \end{minipage}
\end{figure}

 \begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{minipage}[b]{0.35\linewidth}
      \centering
      \includegraphics[width=0.8\linewidth]{Fig_191}
      \caption{\kfd{Bo76}{433}}
    \label{Lab_Bo76-433p}
   \end{minipage}
   \begin{minipage}[b]{0.35\linewidth} %
     \centering
      \includegraphics[width=0.8\linewidth]{Fig_192}
      \caption{\kfd{Bo76}{434}}
     \label{Lab_Bo76-434p}
   \end{minipage}
    \begin{minipage}[b]{0.2\textwidth}
     \centering
      \includegraphics[width=30mm]{Fig_193}
      \caption{\kfd{Bo76}{432}}
      \label{Lab_Bo76-432p}
    \end{minipage}
  \end{figure}


\restoregeometry
}
